（尋人）想搵返肩膊有個太空人紋身的男仔

多謝你 見字請pm

THIS

頂 以為搵太空人紋身男友

IS LIHKG

Push

乜都唔留人地點搵你

tg：teed553

pish

push

可能係狗，唔好